香港站 好多旅客入去搭機鐵

比你塞晒青馬又點 機鐵暢通無阻呀而家
我肯定有好撚多人未出黎/未入機場
香港站要人呀頂你個肺
罷工個陣塞晒成個黨鐵又得
而家塞一個站都塞唔到??

唔好帶gear, 唔好著黑衫, 咁咪唔驚d狗囉
查身份證咪比佢查囉 以前係街都有警察查證架啦
唔好一有狗就淆晒底啦
知唔知咩係時代革命呀
今日咁樣係革命咩?

香港站

塞到香港站=癱瘓機鐵

推

推，袋都唔使帶

push

暢通無阻

幫推

遊客表示:又話有人塞機場嘅?早知唔洗咁早出門啦

香港人加油

快

點塞?
塞哂係閘口前面?

廁所係咪無cam

一日未到24:00我都唔會放棄

Stay calm all the time as you are travelling
Please carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows ():

Step 1: fill your name as in your passport, and select departure (HKG) and arrival (SHORT TRIP!!), as well as date:

Step 2: select flight

Step 3: generate your ticket!

召集未出/出緊既加入黨鐵組？

完全無人
今次運動玩完

[機場] 垃圾AA同狗冇分別

可以買定保平安
可即日退票嘅機票
今晚要飛首爾 點算好？

買今晚凌晨機(8號機）都仲可以退票

唔洗塞，排隊就ok

完全無人咁款
好似得馬路塞得成

Coming

事實係香港人好驚狗
d fd去聽日遊行今日都唔入機場

連登咁撚多送頭論
想多人都難
驚白色恐怖咪講
用送頭論自我欺騙

推。

Push

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

香港站有狗

香港站要入！

唔係貨運先係重點咩

車頭方向同車尾方向都有狗

黎緊！

點到集合?

係邊集合?

革命啊各位！

咁少狗

凈得香港站一個位轉敗為勝

我係香港站都比防暴狗查證check袋，我話等朋友食飯，乜事都冇，所以 唔好驚得唔得

係巴士排長龍炸
無乜私家車

連機場po都冇人推 個個星期六去左玩？

揾個地方集合

唔好聚集住 仲未夠人做野

去香港站

pish pish pish

唔聚集點知幾時夠人?

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

歡迎送頭

又話塞貨運唔塞人

9.07 1:00pm 機場見

9.08 (smart casual)
13:30 遮打集合
14:00 再上美國駐港澳領事館

對準政權 掟垃圾高官落垃圾桶!!

如果你係香港站嘅話，一眼就知完全唔撚夠人

一定要香港站入？

人在中環站
係咪唔應該過香港站而係去搭a車？

欣澳

如果你喺機場車站，一眼就知完全無人

真

7/9
而家機場要清人走
如果唔係就違反遊蕩罪

係香港站遊緊車河，空到爆

好平靜，站頭站尾各十隻狗

點解唔塞香港站 全世界去香港站

Push push

幫手印啲聽日揸手
要全個美國都睇到!!!

真心呢？

要人

推
機鐵直到機場嘅話我哋淨搞地面冇意思

How to get to the Airport? Try this!

coming

你係咪真係以為查完你身份證就無事發生咁天真???
check完就交上大陸當異見人士
澳門去唔到，你返大陸?去邊都比人check到你係邊
砌你生豬肉都仲得

香港站 冇人呀屌你

Pish

推呀

就到！

請善用起底功能
製造白色恐怖P牌狗

今日乜都塞唔到

唔好帶gear

新屋嶺強姦
太子站殺人

人太小 一帶gear就仆街啦

721
811
831

點樣塞到機鐵?

中午後，警方水炮車到機場戒備。

✽ㅤ✽ㅤ✽

旅客會自己幫手文宣 大家放心

住港島嘅同我去中環！

p

撘A車來回第二次了，都係唔撚夠人.

冇人 推

香港站冇人

出黎！

推！

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

出黎香港站！

搭緊機鐵，架車空到一個點，快啲搵人黎

到

得幾個人！

Up

搭機鐵查唔查機票護照？

然後拉曬肯出嚟嘅人之後
你就繼續開心做港豬

本身都唔會再返大陸共匪國家去黎做咩? 同埋我又唔係去示威著黑衫比人查 普通路人甲一個 驚條撚

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

鳩衝緊過黎

黎啦 好少人咋！

咁你返屋企繼續訓教啦 最撚安全

自已人都要用

有冇人知？可以答到我？

咁d人都可以係九龍站同青衣去

訓撚左？
封左好撚耐

出緊
夠多人出使撚驚？
又想製造風向P牌仔

係唔係要人，依家出

唔查但好多popo 喎好似

Pishhh

香港站都ok, 撤都唔算難，推

就算你唔返大陸，你身分證資料俾咗佢地
起你全家底好容易
容乜易會比佢哋被自殺
再講，如果真係變返一個一制
咁呢兩個月抄過身分證嘅人全部都一定會集中營見
依家唔係講去示威就會比佢哋捉
係佢哋覺得只要交到人就得，唔會理你係咪示威

去香港站呀

A車完全冇人 得我一丁友

喂呀空到咁撚樣

係香港站兜左一個圈 暢通無阻 淨係ABDE出口個兩個閘口好多防暴 但冇行動 上裝齋企

搭完機鐵喺機場咁點？俾唔俾落車？可以唔落車搭返轉頭？

屌推

我笑撚住比佢影呀

其他站冇開

師兄今日深圳落黎？

可唔可以搭機鐵來回？利申街坊乜都冇

110$程機鐵好撚貴 唔想比錢黨鐵賺

同我快撚啲塞撚死個機場去

過到popo個關咪得囉
人在香港站，兩邊閘口已經有狗

現場得狗無手足

我都係香港站 冇乜人 如果夠人塞爆個站啲人去呵到搭機鐵有冇得諗

只要有特別事故就會封站
參考太子站

拉晒東涌隊人足去就好

真係唔明班admin諗咩春

去到都唔知點好

推
出緊黎

笑死
見到一堆人係九龍灣托都唔黎幫手
做咩d野都無意義

冇乜人，就算上車都冇效果，現場等緊人多一齊塞

封站咁仲有冇機鐵

平時金鐘都癱瘓

Klook 72蚊

其實塞香港站 等返機場嘅員工上唔到黨鐵就得 港鐵送曬彈藥都唔識做

東涌手足寧願屌狗都唔去香港站
airdrop叫轉場又唔多人理

跳啦點解要俾錢

你跳比我睇
香港站一跳十幾隻狗衝埋黎咬你啦

上次塞鐵係青衣入真係跳到！！！
一班手足約00 15 30 45一齊跳
今日無共識係難d 唯有推推等多d人見到

其實即日來回 買去送反？好似

推 唔好對班搞手有期望

食啲嘢行下乜都好，一人多刻即去香港站接朋友車

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

想知你係唔係香港站？
而家出閘都有十幾隻狗係兩邊閘口啦
機鐵又有十幾隻狗
跳入去送頭比班狗呀？

已經搭咗機鐵入去，不過入到去機場想再落去搭要個機場職員帶

來回唔使錢，啱啱問完機場個黨鐵職員

我只係分享緊上次經驗 手足唔洗咁躁 我都搭緊夢遊巴士

香港站要人!
好安全! 易散水!
塞到無位就成功!

有狗入左香港站內

去東涌

即日來回個回程免費

多人就易塞
啲狗最多查身分證
唔可以趕人走
多人啲狗就會淆唔做野

我連啪卡出閘個程都啪唔到

岩呀

行下唔會封站嘛

呢加得小貓3,4隻炸
快啲黎幫手塞啦

邊撚到安全啊
成個香港站幾層加埋有好多狗喎

邊到易散水啊
香港站可以走到嘅幾條路都有防暴守
去碼頭條天橋同碼頭都好撚多狗